點樣先可以知一個人死左未？

報失

死亡註冊署？

唔知死左未喎我估炸

咁你去查下 咪知佢有無死到囉
(雖然死咗都未必有註冊)